Groupe :
 . Bonneville Sacha
 . Coulibaly Ibrahima
 
Lien du jeu de données :
 www.ecosante.fr

Question retenue :
 Quels aspects de notre société ou encore quelles répartitions sur le territoire français, le taux d'employés non salariés permet-il de mettre en lumière ?